冇中意嘅人 好孤單

已經幾年冇對人心動過 冇中意嘅人有時瞓唔著都冇可以掛住嘅對象 冇再留意咩人睇我ig story同snapchat

依一刻習慣/忍下啦, 可能係不久既將來會有呢

有可能仲孤單

will come tomorrow

推開世界的門
你/我是站在門外最孤單的人

無都好架
戀愛呢d野好麻煩

習慣咗就無咁覺嫁啦

唔想做一世單身狗

已經唔記得咗愛一個人嘅感覺

緣份幾時到

緣份真係要等下，我諗我廿七八歲都會未開到齋

返工同朋友圈子全男班
本身份人內向唔識去主動識人
又唔想apps識人

守護我的獨家村

歌詞黎？